父母老左，諗起照顧佢地都好吃力，點敢拍拖結婚

雖然有兄弟姊妹，不過都係搵唔到錢
自己搵緊35k 左右，但父母都開始老，儲d 錢照顧佢地都好吃力
唔明有d 人搵萬幾都敢結婚生仔

因為有人冇諗過/唔需要照顧父母

老豆老母藍絲，理撚得佢地死

嘟叫佢地申請公屋 綜緩

交比神

其實父母supposed係唔應該老左expect仔女出好多錢照顧
退休錢應該要自己出
唔係老左就將個負擔shift比仔女

正如你都會幫自己儲定退休錢
退休後既支出應該要係由自己負責返
係退休前就要規劃好
唔係老奉要其他人養

你父母如果有儲開錢
其實你唔洗為佢地擔心

好多人父母都冇乜錢
平民百姓，類似呢d case, 冇十萬八萬收入，真係唔敢識女仔